如果我一早將mpf轉晒去宏利，我係唔係可以提早退休

六七年前公司用宏利，供左差唔多一萬😳😏😭